HUNTER×HUNTER 367 中文

LM

lm

屌你驚小強真係唔知點睇落去

古仔條線全部用智取，真係好鬼正
但唔知仲可以睇多幾多期

呢話咁淺
冇野好拗喇掛

留名 精神食糧

4個主角入面真係得古仔可以處理咁複雜咁有心計既劇情

比爾完全係搞笑角，大叫能力發動真係假到喊

巴比瑪個圓都好大下

多過四米

「圓」範圍大小唔代表念強弱，好似貓女波特「圓」超大差唔多成個城市，普夫「圓」只能兩層樓，但咁唔代表兩者實力好大差距

普夫係要保持戰鬥力先得兩層樓
貓女本身角式就係偵察同後勤, 佢係用哂念去放大個圓, 再靠自己身體質素極速跳去目標斬首

圓大d代表氣量多d某程度上都代表勁d

條茄哩啡畫到咁靚應該都好重戲份

可能下集就死

比爾成個傻鳩咁

小强無眼咁點睇野？

複眼，氣味
收到咩資格再用念處理比你知咁

古拿比卡為左隻曱甴無左幾耐命

而家班人知唔知呢技會燒佢命
我見成班忽然好努力咁搵蟲仔 好似知佢會燒命搏命幫手搵咁

愈望巴比瑪愈似宮城良田⋯⋯

唔怪得咁熟口面

1-2年到掛

不過個王妃都算醒目

重睇啦你, 奇犽爺爺搵庫洛洛個集咪講過囉

今集好撚好笑
係度撚化人

頂
係茶記一路食早餐一路睇都算
班樓面仲大大聲地一齊講小強前小強後

放過我吧比爾

講起圓信長得4米 垃撚圾
奇牙神速半米都屈到on9

根本一撚樣

留名

睇完古仔
睇唔番小岡個on9

我咪就係驚小強嗰個

王妃真係愈睇愈靚
同埋幾有急才
第一時間港女格叫人捉曱甴

王妃都幾醒

好好丁

今集証明王妃好大可能扮豬食老虎

巴哈有張圖係34期單行本，富奸對團長西索戰鬥Comment

諗住由西索殺旅團既人

咁形容唔太貼切吧
由簡護衛，已睇到王妃有頭腦
佢又唔打得 唔食腦點求生
扮豬係扮比外人睇
同埋佢都冇諗住食老虎

上集團長踩曱甴會唔會有咩關係

係個大叔踩

扮弱者求生戰幸存等班友打餐死，俾自己個仔上皇位，重唔算食老虎？

扮豬食老虎有種奸feel
但皇妃我唔覺有

今期hxh po去得好慢

都無嘢好嘈梗係慢

因為呢d都係大路劇情
想睇比斯姬呢面會點

今年富奸仲有幾多quota淨

我而家都做好心理準備
唔好對HXH咁大期望 睇完一話就算啦

我預佢更到370就休刊

想問有冇巴打知邊到有HUNTER既單行本買?

大眾 動漫節都見唔到有得買

信和

一年10回

得閒去睇下先 唔該巴打

你老味上面又奇牙又西索
個個hunter post屌極都仲有

髮型問題

DQ11 出左應該差唔多腰痛ga la

香港出咗 #34 未

屌一世都唔會屌完

屌你老母
出多十話啦好嗎

圓好大程度上會配合能力使用啦，信長劍圍跟本唔需要大過劍圍嘅圓，佢只要集中秒砍入劍圍野目標已經足夠
基仔半米細圓同理

唔小心比路人打死隻甲由就好笑

都無壞 等於解除左古拿比加既絕對時間
而且如果早啲清左佢 可以避免比第一王子個皇軍發現馬腳

係得古拿比加身邊人既都要好醒 唔係sense唔到佢想點就大獲

捉隻甲由都咁緊張

好似有講佢最盡都係劍圍咁大

你都痴線
4米cover到個廁所
屈死廁所戰神

咪係，咁撚柒既譯名都用

發動咗能力應該唔扣命喇喎

無理解錯紅眼已經取消左

我理解係，圓一般係偵察用，但就算俾你發現左，你有無適合嘅念能力去攻擊都成問題

信長我覺得佢係特登SET到個圓同佢攻擊範圍一樣，只任何野入圓就極速自動攻擊，好似制空圈咁

利伸:9UP

Yes 如果唔係古仔都唔洗咁緊張叫王妃捉野

係咪應該要即刻暈低發燒?

信長 唔係 係特登SET到個圓同佢攻擊範圍一樣
佢的確係得半徑4米 已經練到盡既技術
但對佢自己黎講已經係夠用
話信長圓細所以廢既人 其實好on9下

你理解能力係零

而家仲邊有人係由正版漫畫開始睇
連係由tvb版開始睇都分分鐘少

發動完就會解除絕對時間
自己睇返361話

隻海豚應該未解除
絶對時間應該仲繼續

圓範圍一定越大越勁
貓女 尤比 都係戰鬥型
念量、肉體強到核爆
是旦一個可以滅團

連會長都好難對付
百式觀音到未必打得傷

進化王更加屌打一切

基爺圓半徑成棟樓咁高過百米，凱特無記錯都有幾十米，貓女又唔知幾多公里，一對比信長已經係垃圾

進化王嘅圓最恐怖，唔知咩光子圓
用蝴蝶男招納米分身已經可cover勁遠範圍，連動態體型氣味都知

可能可以好似原子武士咁呢

呢段好撚好笑 講到好勁咁但其實俾小岡同基路亞撚緊，信長自己一個喺度捉迷床

其實係咪富奸唔小心畫到佢咁廢

細個係

好想快啲睇下其他王子既描寫

講埋畀你聽第幾話都係要唔睇
邊撚度有講過有海豚就係絕對時間
一日唔填裝都唔會開絕對時間
其實361佢畫得好清楚

似係你理解唔到

361的確好清楚
海豚係要係絕對時間先用到,就好似尾指對普通人一樣
要發動能力並解除海豚,先可以解除強制絕對時間
目前王妃仲用緊念能力=海豚仲係到=強制絕對時間中

如果我解除左海豚,王妃就用唔到後窗

貼埋出黎啦唉

我跟呢張圖閱讀理解架渣

新果個第一王子私兵成個宮城良田咁

大戰鳥 小二花生

又唔係既
唔通會咁都有得變龍珠式討論咩

成班人閱讀理解0分
信長一直講緊用圓既高手就可以有佢所講能力
一直都講緊''用圓既高手''
而唔係勁人
圓係可以練
而佢係因為自己能力4公尺就夠 唔洗再練

你地用班hunter 最Top 個幾條友出黎講圓撚有意思

如果信長咁撚廢...
點入社團戰鬥組

結論 信長最少都同太陽佬同膊頭佬實力
而富奸係想用信長帶出圓係配合能力用
細都未必廢

無錯,如果唔扣命,隻海豚一定會留返下次王子集會用。

其實係咪應該理解古仔發動到就可以停止，發動唔到就仆街
如果唔係佢唔會咁謹慎挑能力吸啦

圓係練同纏既高等應用技呀on9
練愈勁係咪念愈勁呀
佢愈勁係咪愈大攻擊距離呀？
你唔止理解連思考都0

捉左曱由 = 唔洗扣命

有海豚 = 扣命

睇返捉左曱由之後就無海豚出現過

如果唔係都唔會叫王妃用曱由睇其他王子 厭命長咩

信長好似比人串過成日要人救。

Kite招En 45m

結果都係有罵戰

如果有一日信長勁屈機你地點算

死鳩硬既人屈到咩機

後面無出現唔等於無呀麻
以你既睇法,即係我解除左海豚仲可以令唔識念既人用念能力
咁你都幾睇得起我wor
如果隻強唔死既,"後窗"係咪可以無代價發動到永遠?
招技咁有用,無理由唔比王妃用
重點係我無講佢地知我扣緊命,目前情況亦無機會說明

蟻王都死左喇

點解次次hunter復刊都有信長死忠出黎
而家明笑柒佢架啦
旅團果班無惡不作嘅柒頭最好死撚哂佢

唔好迫佢用制約畫

擺明用咗唔扣血啦, 抽咗念能力者原有既念出黎, 用海豚再幫王妃發動, 王妃唔需要識念
開紅眼係為咗發動海豚, 而海豚係偷返黎既念既容器, 招念用咗海豚已經唔需要存在
如果扣緊命, 一發動完就叫比爾拍撚死隻曱甴la...

可能已經過0左身

明顯用圓嗰度其實係信長廢啦,唔好講咩佢認夠就得
圓好明顯係可以用越大越好,亦都代表緊一個念嘅修練程度
而且圓嘅作用有好多,當日佢個圓唔係咁細就唔會比小剛基路亞玩尻佢啦
等佢仲on99自己係棟野到開圓等佢兩個

有冇人知招虛空掌點？唔係被古仔抽左出黎咩，用唔用到？

無要到

話人理解唔到
仲要係代入撚

我覺得信長既念係圓內所有野都可以斬斷 連念都可以

個圓再大，把刀斬唔到都無用
個圓細啲，所感覺到既野更多更細膩
佢係劍術家，練既係拔刀術，只要進入佢既斬擊範圍，佢有自信一擊必殺，所以計算劍長+臂長+身體伸展，4米真係極限

好似上將潘鳳咁 未發揮到實力就

睇返富奸係捉曱由前板板都有畫海豚 捉完就無再出現過 我覺得呢個係重點黎

樓上巴打亦補充得好

想知富奸邊到講過佢把劍可以斬斷氣咁把炮？
想知富奸幾時講過個圓可以縮細d就勁d?
漫畫淨係講過愈勁既人愈大，而光王特別到可以知埋人既情感(普夫能力)
我淨係知貓女圓好大，可以超遠距離就sense到凱特再一野殺過去

古拿比加用食指掠奪鏈係唔需要紅眼
只有由海豚出現、充填、至完成發動，呢段時間先需要紅眼
而家情況係，佢已經成功發動左「後窗」操縱曱甴，但後窗仲未解除，
我傾向相信仍然要用紅眼維持

而比王妃用個代價只係消耗古拿比加念，
古拿比加仲可以繼續用下一次食物鏈 (雖然已經吸左私人護衛招虛空拳)
其實代價真係好細

見到上面有人幫團長死撐咩夠用就得，睇見都覺肉鳩酸
基仔打八爪魚時都嘗試用圓，但佢道行未夠，唔可以擴散開去

信長四米，凱特幾十米，貓女幾公里，王直頭無孔不入

淨睇呢個實力差就知佢廢

仲係食指到？咁會唔會都強制紅眼？

支持古仔坐正
無左on9岡
獵人好睇左十倍

古仔陣營啲人都幾醒

王呢？
貓女呢？
所有野都得咁勁

一講圓，又要開始拗信長廢唔廢

我覺得圓除左要講「範圍」，仲要講「感官細膩度」（即睇你重質定重量），信長範圍雖少，但感官度應該有接近蟻王水平（利申我認為）

用蟻王比仲有邊個係正常人唔癈

其實古仔個減壽命係點計
睇極都覺得唔啱數咁

圓嘅大細=念量=mp有幾多
mp少都可以勁(出一劍就殺死人)
但你話要去到top嘅念能力者一定係mp多

好心前面幾頁條撚樣咪影衰古拿比加個名啦

嘩腦補到呢
前面都貼左啦 信長條柒咕碌話自己既極限係四米
極限係講緊佢既念能力水平

點樣唔啱數法
你計出黎佢依家應該已經死左?

重睇啦

解除係指海豚

一早講左風險俾王妃知啦

曱甴女俠

我認為你on9

屌唔撚知有咩好拗
總之大意係隻海豚嘅等待係有代價啦
所以先有盡快用嘅迫切性
究竟依家已經唔駛再扣血
定係用完先唔駛扣血
唔知有咩討論價值
亦都未必有足夠資料去拗
咁咪即管睇下富奸點演繹囉

停一停刊 比大家睇多幾次先
Super

好心唔好再搵王同三護衛出黎比啦
一打一根本冇人打得贏佢地

從來都冇講過圓係念既水平
你夠係腦補
不過再嘈都冇用冇結果
大家cap 低到時binc 仲爽

我既觀點係信長廢極都有旅團Fin Ubo Fei 既LV
同埋一定勁過連登仔吹奏既超西俠客

抽左唔要, 冇強制紅眼
因為佢驚發動條件難
由抽後窗到抽虛空掌古拿比加都只係在意發動條件困唔困難而唔係發動左之後會用幾耐
所以先話後窗發動左就唔會再燒命

Binc咪證明你on9,感官細膩度 驗撚埋個腦先睇多次

個part 唔係我講
唔該用清隻屎眼睇清楚

甲由點解睇到念獸

廿

完全可以獨立成篇 係咪已經放棄左基佬亞同小岡

你認同佢嘛

我打少兩隻字 應用念能力既水平
信長係自認自己用圓極限 唔係話特登收係四米

個短命種仲有幾耐命
每6秒6毫咁扣
大岡爆完滿血翻生佢有冇得續命

hxh睇古仔同基路亞就夠

出外靠朋友
小岡就識左個救左佢n次命ge基仔

睇漫畫人個評論區
有好多人話字多小說睇唔明 on99
而家先最好睇 過多幾話連字都冇得睇呀

團長打希魔我都睇左2次先明

團長果part難明
但而家玩政治唔難 睇得幾開心

小岡線新手爆發

古拿比加線專業

啲討論真係好廢，見到都唔想回
自己再睇361, 再睇我上面講咗啲乜，再由頭諗過啦
再唔係過多兩話，我諗你都有答案

如果呢招冇時間限制，咪同團長偷技一樣囉
咁再諗下團長偷技有啲咩限制
hxh其實好多呢啲位你自己可以腦補
唔係要講到咁明啩？

btw, 其實我上面都講得唔好，361古仔係開咗絕對時間先再出招

應該冇講，只係講有「時間限制」
其實冇咩必要透露埋要扣命呢啲資訊出嚟
但如果係高級念能力者應該唔多唔少估到
(類似基仔兩老對團長都估佢嘅條件係乜)

重睇啦你班柒頭,

邊個話圓感知範圍大D一定勁D?
咁講係廁所死左個庫嗶一定最撚勁啦

語氣有啲重咗我收返先
其實嗰位巴打都係按照字面去理解，唔算有錯嘅
唔係冇討論價值

但你話佢一發動就會解除埋亦可
同埋要睇埋古仔之後都係一路執著緊等待去到發動呢段時間要幾耐
都係嗰句，過多兩話點都有答案啦

圓細唔一定屎，但圓大一定有返咁上下能力，
就係咁簡單，有咩好嘈

有班傻仔係咁講圓細一定垃圾呀麻

偵查咪要大囉
戰鬥岩自己範圍咪得

根本圓既大細岩自己能力就夠

一定越大越好,唔係基路亞阿爺練到鬼死咁大把撚咩,得閒冇野做呀,
圓係纏同練高等應用技,圓嘅大細某程序都可以睇到一個嘅纏同練嘅級數
而硬都係纏同練嘅應用技,硬有幾重要唔洗講啦,硬都一定係越硬越好

( Show Blocked User - kingof9upper )

再認真睇多次，嚴格嚟講應該係：

1)抽取
食指掠奪鏈>抽到人變絕狀態(要一段時間)>能力save落食指>完成(暫時唔可以用食指)

2)使用
開紅眼>發動絕對時間/食指的絕對時間*1>(扣命開始)>出海豚>充填落海豚>(強制絕對時間開始)>分析知道實際能力>
可能1:發動+解除海豚(解除絕對時間)>使用一次*2>完成
可能2:發動>使用一次>完成+解除海豚(解除絕對時間)

學巴打話齋﹐代價睇落的確係好細
只係由呢個劇情去睇代價先大
情況有啲似佢中指拮旅團變「絕」代價都係好細(拮錯人先死 )
但你可以話高手根本好難畀佢拮到嘅

借出呢部分唔講啦，只會更亂
講返抽取呢part，其實冇講清會抽啲乜能力，所以唔一定係虛空拳
但如以傳統睇漫畫角度，可以理解成係抽取佢最耍家嗰招「發」
其實呢個位又會引發出另一個討論，就係古仔呢招吸人能力係會將人抽到變絕嚟偷
咁又可以諗返之前團長偷能力係咪真係剩係偷咗個「發」就算

補充：
*1 = 有人話食指的絕對時間同本身個絕對時間係兩樣嘢，制約都唔同
但我覺得應該係一樣，只係「食指+絕對時間」呢個使用方法=「食指的絕對時間」

*2 = 點為之完成使用一次係有討論空間
出一招大絕咁呢啲都仲算易理解，即係打完出去中唔中都好已經叫做使用完成(假設嗰招嘢冇特殊條件先出到)
但出蟲仔係咪拎到目標情報=使用一次，定係可以無限使用(直到隻蟲死為止)
正如故事入面原擁有者話唔知捕捉失敗當唔當做一次

「可能2」會令古仔陷入二次危機(發動條件已經夠煩，之後用又一大堆可能性)
我就偏向冨慳唔會寫到咁複雜，雖然而家都夠晒複雜

講到信長死忠都唔肯承認佢廢
旅團真係有光環咁
仲吹撚到咩感官細膩度表接近王
見到呢句我都打哂冷震 毛管都棟哂

冷靜D
其實信長個圓同佢自己攻擊範圍完全一樣係有原因

就如佢自己所講 佢嘅圓係同自己把刀攻擊範圍完全一樣 冇多冇少
變相只要有任何野一入佢個圓 就可以唔理3721斬撚左先
完全唔洗用腦 可以話係反應黎

但如果佢自己個圓係更加大 如6米 10米 咁有野入佢個圓
佢就要再留意返敵人幾時先去到佢自己把刀嘅範圍
可以話係起戰鬥方面慢左一拍

當然大嘅都有好處嘅 可以清楚D知道到底係咩黎
但信長個傻仔只係強化系 當然係會簡細 靠自己反應

當睇jojo咁啦
巴打們

由頭到尾得一條友講咩信長既圓接近王
冇人認同過依樣野
咪撚係唔係都針住依個點黎講
大部分唔認同圓=所有實力既巴打都係覺得圓既大細係適合自己既能力特性，職業，用處就可以.

即係話圓愈大實力一定唔會差
但細都未必係廢

團長果篇真係要慢慢妹
依家其實好易理解
字唔算多，講嘅野都好貼近現實，玩政治玩心理

你啱

冇話你咁講係錯,的確如果佢係話自己特登將圓控制係4米係因為咁樣配合能力佢應該唔算廢
但而家佢係話自己極限係得4米,咁好明顯係廢啦

不如大家講下hxh入面咁多角色

不如大家講下hxh入面咁多角色用圓用到幾多米

信長都自認廢，唔係高手
暫時好多人都唔算真正高手，冇必要拗

有人提問，圓的大小跟實力是否成正比，答案是肯定的！
不說會圓和不會圓的實力對比，但是至少在會圓的獵人而言，圓的大小跟實力是成正比例關係！
舊版信長對奇犽和小傑說過：他的圓能開2米，而真正高手的圓都在45米及以上，顯然信長對自己的實力認知是不在真正高手這一行列！！！
奇犽問凱特的圓多大？
凱特的回答是45米，根據身體狀況可以擴展2～3米增減，也就是凱特圓的範圍是42米～48米，這個範圍在信長認定的真正高手的行列
奇犽根據他爺爺說過：真正的高手圓可以開50米，凱特持續開了一整個晚上的圓，推測判斷凱特的實力恐怕在高手之上！！！
再者就是桀諾了！桀諾最大可以開半徑達300米的圓，這個範圍的程度跟尼非比特的確懸殊，但是需要說明的是，尼非比特的圓是散型，最大的延伸距離是2000米，對圓的控制很隨意，相對桀諾的圓是圓圈型，能不能也隨意控制不說，但是桀諾的圓若是散型，應該是可以跟尼非比特一較高下！！！

圓半徑唔一定等同念量喎
尤比唔係念量特別高咩
但佢個圓嘅半徑都唔係成正比咁特別高喎

倒返轉推理都得，呢條友乜水，
引用黎做乜鳩

第一 編文係百度 唔係富奸親口講
大家都係推論

第二 信長講既係用圓既高手定係整體實力頂級既高手？ 個人覺得係前者

同埋想問下你覺得Fin, Ubo 同飛坦大概咩實力？
你預計依三條友既實力，大概就應該係信長既實力
唔會差太遠

圓細係咪一定廢就知，
但信長就一定係廢。

旋團d人講過，
胡步勁同信長partner個時係特別勁，
因為佢要保護信長，發揮得反而仲好左

仲要胡步勁都唔係咩勁人，
話就話比古拿比加克，
但就咁打拳頭交都唔係贏古拿比加呢個念新手好多。

你回應左 覺得咩感官細膩度接近王
先番黎繼續拗啦

On9自己睇返邊個post 出黎先講野啦
膠都廢事比

同一團，戰鬥人員嘅實力應該唔會相差太大
仲要講埋智力

如果有用圓嘅高手
咁都有唔用圓嘅高手?

用圓同凝，都係特別技巧唔係個個得（詳情自己睇返故仔，古仔都問過識念嘅人，識唔識凝，暗示未必個個識）

但識圓而且預測夠遠，一定係念量跟距離成正比，由此可見，4米範圍係信長自己根據佢能力可操控範圍而定，你估佢唔想擴到十米，敵人一入佢個圈就感應到，念戰重部係電光火石間定勝負，咁近先感應到對自己係好不利

轉數好快 巴比碼

圓唔知,但凝一定係個個都可以用,識唔識只係睇條友咩級數
凝仲要係念能力者對戰嘅基礎

凝都冇嘅，同讓對手雙眼去打無分別

有啲人擅長圓，個圓咪大啲囉
只可以講信長唔擅長圓，加上夠覆蓋劍圍就夠
唔代表佢廢

念量夠，唔一定要用哂啲氣去眼，比絲姬經常主張念量身體上攻防流動

睇自己分配幾成量去咩部位

呢度個討論好似大家都識圓咁

我既圓有300米

我諗排球佬可以秒殺信長

我諗秒埋希索加都仲得

用蟻果班怪物笑正常人弱。。。

竟然有人話上方廢，大佬人地硬食火箭炮機槍呀
你望下hunter有幾多個可以硬食唔係要避啦

我諗古仔應該都冇事

古仔同佢打，左手硬食佢一拳都冇咩事

緊係見唔到其他人硬食啦，硬食完又會有小小傷又痛件衫又會爛，有小小腦都會簡避開啦

係 我都想講，個撚個自己ff鳩up
我就有圖既，鳩up 個班拎張圖睇下啦

除左火箭炮果下，上方食子彈係唔會整爛件衫

隻手變撚哂型斷哂都話冇咩事

唔會整爛件衫但係比子彈射到都係會痛會損架，正常人避到緊係避，邊似得條傻仔咁硬食

佢唔避係對自己身體200%既自信
覺得硬食一切物理傷害都唔會有事
佢食子彈痛唔痛唔知
但絕對唔影響佢既戰鬥能力

佢自信來源係佢無堅不摧既身體
但同時依份自信令佢輸俾古

如果佢唔輕敵 真係睇唔出古仔有勝算

唔好on9啦，佢認真睇唔出古仔有勝算?
佢可以點樣贏古?
佢對住古仔由頭到尾都人屈機
佢呢啲旅團+屈身體質素既對古仔勝算先係零

古仔個能力設計根本係針對旅團

所以上方係勁 但對住古仔能力都係無用

古仔未用絕條鎖鏈前，一路都屈緊胡步勁機，成場打鬥佢係測試佢能力，明顯未出盡奶力打

佢認真既一開始不斷用全力打超破壞拳古拿比加已經玩完

古仔一開始認真條友仲出到超破壞拳?
定身已經唔撚洗玩啦
根本古仔個制約對胡步勁係屈機
佢只係古仔隻白老鼠

你覺得UBO 真係一開始認真打
會同古仔講咁多廢話
會唔避佢既攻擊
硬食佢既招？

如果Ubo 一開始用100%力
古仔受傷會有時間俾自己治療？

不過人人思考都唔同
Ubo 唔輕敵 一開始認真打 打法同結果都會唔同
你用返佢同陰獸打既時候做對比
就睇得出佢性格係過於自信同輕敵
依樣係佢弱點

ok，得胡步勁識避
古仔唔識避，企定定比人超破壞拳
就算兩條友都認真，我相信古仔既勝算係大好多好多好多好多

開始時肯定係輕敵，但打到一半古仔都讓round, 叫佢認真啲出十成力，之後都唔見得胡步勁佔上風好多

冇人回應。扮睇唔到

尤比幾時用過圓

打ubo個陣講過
如果人地用凝就會睇得穿隱藏左既鏈
佢係用睇得到既鏈黎混淆人地

除左呢個,佢仲特登長期實化條鏈係想人以為佢係操作系

我肯定用左落甲由到就解除左絕對時間

胡步一開頭輕敵就緊架，加上錯誤估計古仔既能力。Hunter 之間未清楚能力亂開拖好易出事。其次，古仔果陣既能力中指好屈胡步呢啲大隻佬攻高防高既強化系，胡步係完全輸曬敏捷比古仔，中左中指絕又屈唔到力量，佢輸在古仔能力根本屈死佢

猫女 個圓你當係特別能力會好d
因為有保護 需要先發展出黎的特別能力

你真係要驗下眼

點解上方輸撚左都仲有人吹奏佢點點點就唔會輸呢啲on9理論 ，我就真係未見過有企開波就出全力啦，會長明力蟻皇咁撚勁都唔會一開波就無慈悲的咆哮啦，屌你老母你放暑假得閒就驗腦啦

果場成個念系統都未set好， 其實好羅出來做參照無咩意思
咩堅啊 圓啊都係之後先後加，
如果套落去， 果時 已經學識埋， 仲可以應用係實戰
照睇古拿比加係天才中的天才，
根本呢場就係羅黎介紹古拿比拿能力
怪就怪在尚方太早出場

我都覺得係,就係咁簡單 不過d人當作者咩都一早諗好曬

作者好似親口講冇諗定，係邊作邊諗

成班戇鳩仔

你班友又嚟

之前成日有人話古拿比加冇出現想睇
富奸咪俾你睇夠本

啱呀

好心d人一係就認作者嗰陣未諗好，一係就諗胡步勁廢啦

古勒比卡咪又係最後先鎖中佢 但之前戰鬥完全見唔到咩強化系頂尖高手打個念新手有幾有優勢

見到topic以為有新一話
點知原來講圓都講左成個星期

Between,今個星期係咪休刊？

少年jump合刊
但遲啲會有，應該唔使等到下星期五

由復刊到依定係第幾話，係咪最多十話？

Lm

點解仲未有378

合刊

DQ

十集未?

胡步勁贏在去廁所去到爽先比人殺

Sorry未睇到咁後 古勒比加唔係心臟插左唔知咩刃，唔可以對旅團之外既人使用念能力咩

唔可以用中指

咁鍾意飲酒，古仔冇殺佢都一定屙尿屙到比希索加殺

唔知餘生有無機會睇到hunter動畫化

出左兩次啦喎

我指暗黑大陸之後

周街痾尿唔怕入廁所

[q uote]唔知餘生有無機會睇到hunter動畫化 [/quote]

極限同可用範圍有分別，例如唔通最大範圍開到100米就要開足100米唔比開四米咩信長開到盡極限係4米

個個係到9up補腦冇意思
佢一日未死
富奸點吹都得
不過通常角色愈後期會吹到愈勁

成班傻閪on撚9
圓愈大 普遍都係高手 小剛同基仔一開始見到凱特個時咪一撚早講過 佢圓又大 又維持得耐 話大概40-50米既都係真正高手 考慮到佢用左成日既消耗都仲有咁撚大 應該可以叫做高手中既高手呀

圓細就可以話係唔擅長或者無刻意去練 但通常圓細既人代表

圓細既人就未必一定係勁 圓大就通常都係勁

信長圓係佢劍圍係方便斬人

佢極限來

小強睇到念獸 痴線

強烈感覺呢話好撚爛

有咩問題？？

本身控嗰個人都唔識念
借咗個能力畀佢之後送埋基本念能力

如果係咁，又要諗如果團長/古仔偷咗個強化系能力係咪真係冇用
應該至少可以100%發揮

可能入佢劍圍王都唔夠信長打呢

用完咪睇唔返囉，有咩問題

旅團fans特別智障你第一日知？
成個旅團最多咪一個蟻師團既實力
連中上都唔算
有咩好吹

信長明顯可以秒殺王同會長啦

想問下各位知唔知中文版單行本no.34幾時出？

係可以合理嘅
我只係講如果可以咁，有啲之前猜想嘅concept都可以清清佢

本身念係要練先有(睇到另一個念能力)
而家咁睇其實都可以靠另一個能力嚟switch on/off
不過其實要講，一路都係咁
否則團長偷啲發嚟用都好難講得通

我都想知，台版好似出咗

富奸用制約解釋左好多次
減少壽命個代價都夠做啦

掉石頭都掉死信長啦 特攻隊wor

睇個勢 古拿比卡呢條線講到幾年都未講得完

屌你老母, 做乜要推呀

動晝一開始小岡救完隻熊仔 熊媽媽都睇到念

幾時先再出呀

我頂推黎把撚

做咩推返起，仲以為有新

推乜撚野啊

屌

係咪又停刊？

屌。...嚇左嚇

推返上去嚇下人

屌你老母

岩岩好係刀既距離

居合斬

佢想快啲姐

屌你老母咪撚考古啦

仲搞到滿心歡喜仲以為有新一話